有無人覺得薯片參選其實唔志在當選

其實薯片參選果時應該已經知道一定唔夠林鄭鬥，林鄭有中央欽點
而且曾育成話如果佢參選薯片就唔報名，所以佢未必志在贏
佢參選既目的除左係收民心之外，仲要俾人感覺林鄭有幾離地，自己係咁落區收like反襯林鄭無乜市民支持，林鄭贏左都只不過係無民心既特首，而佢自己就係市民心目中「民選」特首，雖敗猶榮。
再講佢成日唔帶保鏢警察落區，自己去茶記食飯，其實都係一人一票選特首既象徵，唔似得林鄭出黎應酬下落區就算。外國民選總統都係參選人親自出去拉票，薯片就做到呢個精神。

薯片係有良心，做左特首香港就算唔改變但都唔會衰落去
佢同林鄭都係共狗，玩pr出黎呃like班港豬就濕哂

其實薯片個政綱都係9下9下
係多個民心

五年前, 都有人話梁CY 根本無可以當選, 因為唐唐已經獲欽點

其實邊個做都死架啦 唔通上面講咩佢又敢唔做咩...
睇邊個順眼d架遮...

有無831都係共產黨欽點
參選圍埋做場戲，又可以氹下市民

如果政改過左

到時全香港人都可以投票, 真係有變數都唔出奇

曾育成唔參選可能係想俾香港人一個希望
佢報既話就一定林鄭贏

曾俊華閘都入唔到

薯片都buy普選，但因為參選緊唔敢講
胡官就唔怕跟基本法講